[深夜] 好自卑

好自卑 照鏡見到自己好醜樣
平時好少自拍 睇到其他女仔自拍好靚會好羨慕
平時都唔係咁鍾意影相 覺得影親到好樣衰
其實由細到大都好貪靚 不過試過見到啲好靚嘅衫想買 但係一諗到其實唔靚 着件靚衫上身都唔會靚 就冇買到

有冇人未訓 傾下計

咁岩見到覆下你

幫你唔到 睇開啲
我成日會同朋友吹水話自己好靚仔 呢啲野笑下就過左啦
學下化妝 襯衫 會幫到好多

多謝你 咁夜仲未訓

搵啲興趣玩下啦
增加自信

心善人美

鏡都唔想照 不過多謝你嘅意見

睇開啲
我都好撚肥
有陣時唔開心一陣就算

有一次同一個陌生人傾計 計咗一陣 佢已經知道我好冇自信 可能我有一個自卑嘅氣場

我以前都係咁
學吓化妝，護膚，襯衫
pop up自己嘅優勢
（你總有啲地方/部位係靚
笑多啲
個人有返啲自信望落都會靚啲

Ching你心地應該唔錯

有朋友落妝前後兩個樣來
得罪講句識化妝 幾柒都可以起馬變返中下或者正常樣先

唔開心完就訓覺

Hello~

學識化妝 包你改變人生

多謝你 我努力搵下有冇啲順眼啲嘅地方

無自信

Hello

肥定瘦

希望有一日我都可以正常樣

其實唔緊要㗎絲打！心地好已經夠㗎啦！總會有人識得欣賞你嘅！化妝嗰啲可以慢慢學㗎嘛！撐你丫

講漏咗樣野 頭髮都幾重要下
有閒錢可以去大執一次 啱自己既髮型同髮色同成個造型都幾大改善下

有時我諗 可能我呢個世界係化左仲柒/都唔會靚嘅人

你相信我 你唔會
最起碼簡單修眉完之後個人會唔同咗
你咁樣諗得 即係你未試過
你信我啦你真係去試吓 你會發覺呢個世界好唔同

有無邊d可以微調？
例如牙唔齊可以去cool牙 整牙套etc
女仔執正個髮型 化下妝幫到好多

多謝你絲打 人間有愛

𡃁係一種自信，唔洗咁灰

大把豬扒以為自己女神

個樣係點我地控制唔到 除非整容
唔好自暴自棄

絲打早啲瞓啦 對皮膚唔好

興趣不能增加自信 更不能改變樣子 應該係

知道~ 等遲疫情冇咁嚴重先去

好惡毒就真 惡意散播 不實資訊

咪係 你不如早啲瞓
起馬keep返靚皮膚先

就算本身條件唔好都唔緊要，我都有幾個朋友個樣真係唔係話特別靚，但係佢哋嘥時間去學化妝、襯衫、髮型等等，加上性格都好好，大把人追

所以樓主唔好灰心，做好自己可以改善嘅地方先啦
可能真係沒有醜女人，只有懶女人呢

我會改變下
Btw 雖然帶口罩好唔方便 不過我好開心 出街唔洗落哂個樣出黎 安全感大咗好多

加油加油

化妝不是萬能 有啲人醜到冇得救

有cool過牙 不過一樣咁柒
近幾次覆診 醫生仲叫我去整容
叫我如果有需要通知佢
其實佢咁講我好唔開心 好傷人自尊

人有自知之明比較好

多謝你

做做下asm 叫春
差不多訓了

樣唔靚唔緊要
最緊要係心地同性格好

希望我唔係嗰啲人

我都希望你唔係

香港地冇人講心地好

人都係視覺動物 鍾意靚嘅野
好難擺脫呢種世俗觀念
不過心地善良真係好重要

咁應該講乜